台南黃火木舊台味冰店-芋頭冰+湯圓+布丁

轉貼

想食

會唔會甜到仆街
佢地點諗到咩都放埋一pat野咁

甜都要食

很正的

定仔你都話正

定延都是很正的

師兄食開屎

正

專食好野

唔落咁多糖咪得

一定要多糖

好撚想食